一萬上五萬 每日3場（5）

1. 黑山 讓球+1/+1.5 @2 $7000✅
2.奧沙辛拿 -0.5/-1 @1.94 $6000✅
3.帕拉尼恩斯 讓球0 @1.92 $4610✅
4.馬亞達洪達 讓球+0.5/+1 @1.84✅
5.泰斯達 第一球入球@1.9（要穩買主+1）❌
6.英格蘭 角球9.5大 @1.85✅
7. 克羅地亞 +0.5/+1 @1.88

頭香

支持

樓主唔好嬲

10c cashed

9.5b gel

bro挽留

10c

樓主好嘢

講咩主不敗

輸咪唔好出聲囉

Thanks cashed

挽留樓主

賭邊有必勝 支持極高命中

Kai爺唔洗理班戇鳩 係到發窮惡

挽留

唉好多傻子

其實連登多on9係人都知 都唔知樓主嬲咩？

屌 kai蛇開tg谷小圈子玩啦 篩撚走哂啲傻閪學生同忽然賭仔佢

開心SHARE 姐, 唔鍾意咪唔好跟,
樓主真係唔好理果D人

櫻主唔好理啲無謂人，照出，撐你

各位補飛穩陣

樓主萬歲
克羅又贏

樓主好波
跟左角大

英撚落後，想追13.5大時即刻10C
14.5B有無同路

卡拉馬歷 勁撚到

6中5已經好撚勁，仲想點

Lm

班人贏錢果陣就數銀紙，輸左先上黎問責

封鎖咗某幾個on9仔 爽

樓主我想幫你含

1:4

泰斯達+1都針左

樓主挽留

跪求tg link

有d 人係特登入嚟jer

樓主係真心準
只係我冇腦姐 希望樓主可以繼續出 帶其他人贏錢啦

以後只買賤種隊對家

Gchi樓主
唔使理d中小學雞啦

話明賭邊有場場中架
樓主命中率高過我自己度好撚多了

完全封鎖

用左學費黎賭呢場 就係斷呢場

主不敗

注碼都唔識控制比你8成勝率都要輸錢啦下下咁貪心想贏到盡

多謝kai 神
唔駛理班on9
個班廢柴輸唔起就唔好賭

樓主d盤其實好準 唔明屌乜

場場我都提左唔好allin

樓主唔好走

Show Blocked User - 成日輸錢郎

支持樓主，睇咗po2開始跟

( Show Blocked User - 成日輸錢郎 )

樓主咪撚理啲傻鳩。

真心多謝你啲水 堅有料

你第一個post已經講過平注

真係唔好理班on9.

樓主唔好同班仆街計較 贏咗就問樓主仲有冇下場 輸咗就屌鬼 屌你老母Cheap撚到

一直都冇股吹叫人ALL IN, 不嬲都要平注...

支持樓主 唔洗理人

支持樓主
利申心靈投注 贏左心中富有

樓主可以打埋注碼 d人就會知你係咪重心

洗乜理班傻系
出水姐又唔係包贏
再講樓主命中咁撚高

賭錢有100% 個個都係李超人啦
仲洗打工
輸打贏要果d人認真冇腦 唔好學人賭啦

d人可能都係屌隊波姐 唔洗以為d人鬧你

樓主，何必為幾隻小學雞動氣
百幾個巴打撐緊你

D人on9 輸打贏要 五洗錢比料你仲大大聲 你贏左分五分一半比樓主？ 五係就收皮啦

Kai蛇咪撚理理小學雞啦，block左佢唔洗煩

有啲似真心膠
有啲似賣料嘅黎搞事 覺得你阻到佢搵食

Lm繼續屠狗會

支持樓主

算啦 人地大注落 啲傻仔就allin 咖啦 都係一樣

屌樓主個d 9成9自己串埋其他場 斷左就屌樓主
一係就賣料眼紅人地連中咁多 咪咁小學雞啦

上左14c細

等緊樓主帶我地拎返失去既

大把巴打撐你啊樓主 block哂d on9仔算啦

係人都知無可能allin啦

講真，樓主堅係幾準
波係無百分百贏既

咁唔好彩輸一場當唔好彩囉
次次贏哂你做賭神啦

大家目的係殺馬會，記住。

2樣都有，波台大把人賣料

正皮G持樓主

我跟樓主角大條數已經COVER 返1-4 果場,
全日我都計埋都係羸錢,, 都唔知D人屌乜

呢場見＋1咁低水冇屌

唔洗講係咪重心注 睇你d注碼就會知

其實平注跟樓主買都應該贏唔少,點解仲有人會輸到學費都冇?

支持樓主
出親水都贏唔撚使賭啦
痴撚線咁多場贏唔跟 跟到場輸既怪邊個?

利申 跟過贏又跟過輸

支持樓主，多謝你
跟你追返好多數
班傻鳩擺明迫你走唔係佢地搵唔到食

All in 輸真係抵死
無得賴

G持樓主

有啲所謂波台老屎忽 淨係可以自己出水 人地出水命中高 一輸就會出黎jer 酸撚到

樓主唔洗提咩咪all in 補飛喇
人地想死唔俾佢死咩
跟中水就自己勁 跟唔中就樓主廢

挽留 唔好理啲on9啦

唔好理班傻尻啦 冇錢又要學人賭 免費水輸左又要嘈嘈閉 贏盤個時又唔見佢地出泥 根本成班窮撚唔抵得人贏錢 男人老狗妒忌心咁重 肉唔肉酸d 咁叻咪自己開post睇下自己勁d定kai卡勁d

樓主咪鬼理啲傻鳩

岩呀，佢又無捉住人對手去買

樓主幾點仲有？驚瞓miss咗

聽日啦，每日3場

以後主力跟盤同角大

樓主

已經帶領左贏好多 真係希望班煩膠唔會阻到你出心水 有好多人都靠你指點 就好似我

不忘提提跟樓主水既爸打
我自己就會拎返小小出黎做善事
希望長賭長有 唔好爲富不仁
之後筆橫財 用都用得心安

發完牢騷 繼續度波

支持樓主！ 樓主唔洗理班小學雞係到🐶吠！

過左1分鐘先load到個馬會

100% 中既，我場場訓身啦，第朝仲返工 ?

俾少少品，人地俾心水，就唔好輸打贏要。

如果輸左好大件事就咪賭囉 ⋯⋯

樓主加油

無為左幾個on9仔 而放棄成班支持樓主既人

一日三場
無了

樓主唔好嬲
唔好因為垃圾而勞氣
支持樓主!

Ok

咪撚理班戇鳩啦

有啲撚樣心態就係咁仆街
自己跟唔到/無跟就想睇人輸 睇人仆街
然後用呢種方式拎滿足感
成班心理變態 笑到最後果個咪又係馬會

較定鬧鐘23:40睇下樓主有冇心水

平注有乜可能輸？

11c

係到話自己輸好多果啲block左佢就ok
一黎唔洗睇佢jer人 二黎入哩個post都輸得死基本上都係無乜腦唔識買 唔洗睇佢comment擾敵

10.5 收埋
9.5 10.5兩注收曬
樓主留tg 真心請食飯

點睇而家幾十人幫你屌緊嗰幾條小學雞

挽留
信你架樓主
我都買左主+1 1000
仍然多謝你 無限信任

係

唔洗為佢地嬲 雖然我跟親都輸但我都支持你無私咁出水

半8好難唔cash

2345 主盤

我都買咗第一球，輸咪輸，必勝做咗全球首富啦

thx

唔洗啦 見你都跟左好多場
贏到就得

Allin完咪收手唔好賭，一係再入錢博
唔做cash out輸晒就自己拎來啦

搞到想放埋股票平注跟樓主
唔洗多 樓主咁樣keep住7成中
下個月可以約睇樓
未見過有人可以keep住咁高勝率 其實真係好撚癲
大家唔好身在福中不知福

多謝樓主

今晚係咪冇啦？三場

買個唔會心痛既銀碼咪唔會心痛，100/200咁買根本唔會輸，仲可以開心屌下波

真心唔洗理啲on9
見一個block一個

賭波平注過下癮咪算

其實我覺得係你旺我睇左好耐，我見你10.5c上埋，我諗都唔諗跟埋9.5

Kai蛇

樓主起碼8成命中啦
唔計話左唔穩個啲

樓主 洗唔洗都好 有咩搵我 飲飲食食你話事

支持樓主繼續出 我只係想贏返輸左果d

我輸馬輸左五皮都未心痛
成班小學雞承受唔到就咪學人賭

就過12田口

師兄拎啲飯錢捐左佢啦

有跟開樓主
賭邊有必中
用閒錢賭咪算
我就細注買
中一次就多餐m記
不知幾好

連登吹水大會

唔係吹，我一直睇，佢堅大羊

留個tg 得閒交流下

多謝樓主幫我贏番之後輸比馬會既錢

好喪

你果d散紙黎

不嬲唔捐錢唔善事 話我度縮都咁話
捐錢有幾多真係落到班需要幫助既人度？
根本大部分都係拎黎養慈善機構打工班人

雖然都gun了+1 同fg 但輸都唔會話怪人 第一 賭就有風險 第二 感覺樓主真係認認真真度 想大家做羊巴 又唔係老馮一定要比料你

結論: 支持卡卡 挽留樓主

我都要請你食餐飯

200 200咁玩 根本輸極有限

超人幾時再出番水 其實我都覺你高勝率 平注跟點都有賺

落街每個清潔工派100

In 樓主we trust
由post1追到而家
少可跟到

12c

2345個盤係咪派錢

好耐無跟波

1:1

1-1

頂撚實呀

樓主請受小弟一拜

平注跟都贏一大截
都唔知d人有咩好插

你望下主隊往蹟

跟樓主好過啦 又唔洗用腦
我都係6-7成 重要曬心機研究
班jer狗一定咬實唔放

奈梅亨 主盤 ?

頂撚住

支持樓主block9班小學雞 煩撚到係咁

利人利己咪呢啲

樓主話唔出

跟唔切樓主自己篤左個角細

咁鬼
點都買主盤啦

大家一起贏

樓主堅好人

咪係 邊有咁荀

跟 cls 點解可以咁準

咁博?

都叫糊啦，除非10分鐘開5個c

等多10分鍾收錢

2345 nec

Kai sir今晚仲有無

係囉 我買角從來只買大

15.5s頂住

唔出奇, 你睇呢場頭10分鐘

我都係博下 希望中

咁我都希望你中啦, 又同大家買既冇衝突

挽留
樓主放心仲有好多巴打支持你
賭波100%中既唔駛返工啦

好危 英撚靠刷角入波

今日入唔切 但留個名先

Goooooooooooooooooal

我輸左第到隊入球都冇鬧過樓主 唔知有咩好嘈

比人gel撚到黎cup...

挽留，已block柒哂D on9仔

2-1

講左唔提 自己補飛

2:1

2:1 客不敗

繼續支持樓豬

風向又轉

冇人怪你既, 繼續出, 一齊討論下就好

16.5s似乎穩陣

英撚呢下係好波既

輸半姐 仲有得追

支持Kai 卡
邊個連補飛都要人提就唔好賭啦

屌 客快 追和

已block柒班狗

補左4倍主勝
咁就真係不敗啦

好彩補咗9倍主勝飛

前面有人提左啦 咁都唔補抵輸啦

呢場展示到hedge 完補飛既價值

13.5s 都未撚驚

受讓半一 最易補飛
想贏錢就要自己計計數
少少錢都慳唔補 無人幫到你

半8打和 都敢買13.5細

12.5s都未撚驚

爆左啦

我都淨係敢入16.5s一注

呢場無補
見頭先有9倍太跨張

好彩克係細注
角大先大注...

你都輸左仲有咩好薦

我無賭但一直有追post
中同唔中d人真係差咁遠
唔洗錢有得跟仲咁多野講
樓主無私已經好好

講真 買下盤補主win最高15倍 仲贏得多過盤啦

人地出水純分享 係要jer睇怕個d人平時都輸唔少

13c完場貼飛

而家呢個結果完場係最好

輸開波想搵人發洩見唔少

補飛都唔識咪賭啦

唔講以為樓主收咗佢地錢

1. 黑山 讓球+1/+1.5 @2 $7000✅
2.奧沙辛拿 -0.5/-1 @1.94 $6000✅
3.帕拉尼恩斯 讓球0 @1.92 $4610✅
4.馬亞達洪達 讓球+0.5/+1 @1.84✅
5.泰斯達 第一球入球@1.9（要穩買主+1）❌
6.英格蘭 角球9.5大 @1.85✅
7. 克羅地亞 +0.5/+1 @1.88❌

係咁多

樓主

G chi

補咗7倍主勝 唔知點輸

多謝樓主..

其實買左下盤唔補起賴邊個

真係完到

樓主咪撚理班癲狗啦 你想出就出啦 等你水想換電話

13c完

個班人真心肉酸到 樓主開tg連登真係唔好再上 好撚多小學雞

點解好似無限LOOP
連中吹上天
炒一場就還我血汗錢
然後兩邊互屌

聽日再嚟過

冇贏輸刺激過左晚
爽

總會有人唔識尊重

澳門

7中5仲想點

雖則我大部分跟中曬唔中果D 但係都係多謝樓主

淨係跟左輸個兩場
我都係出返去

樓主要開始小心啲連登仔，輸打贏要jer走唔少人

希望大家冇all in跟啦

輸半姐，角球都補返啦

傳統黎 由高登/香討
黎到連登都一大班小學雞 明明賭得錢正路都18歲起
心智仲咁小朋友

無補到主tim 我睇個陣最高得6.幾倍 諗住落200 最後補左和3.幾，又買個教訓

巴打我想問係咪可以去澳博度開ac?
要啲咩資料？

我直接walkin買飛

樓主好波

由頭到尾支持 但我真係好撚黑 成日跟唔到 跟到就豬 你有睇到我講既野就知我宜家真係跟6輸4咁黑仔 真心打救下我 tg可唔可以

澳門巴打 ？

根本好多人係無買到 見樓主炒就出黎9up
佢地都係想趕走人姐

比下場我 補反血就得 支持樓主

congrats

論補飛的重要性

補左八倍主打個和
支持Kai由po1到依家 準到核爆

唔明d小朋友其實知唔知自己買緊乜？
究竟有冇睇一睇先決定注碼？
老實講仲衰過d師奶股神

樓主出30注 都係輸5-6注左右 你咁都跟6輸4

有盤唔買買+1

唔明點解大部分人支持樓主但係1 2 個jer樓主就即刻話要走

要打救就自己上心d

伸手到咁⋯

黑仔不如唔好賭 休息下 死賭爛賭咪死輸爛輸囉

心都跳埋出黎

講真 我估和波完場然後你輸左發窮惡？

唔好講笑 我都係跟親都係炒果啲嚟

黑起上黎真係無得講，揀黎跟就會咁

真心仲高難度過連炒十注

有補飛 有賺少少

我覺得我勁啲 5炒3

聽日拎番

個post 推埋上熱門 實有好多中小學雞跟

冇補
輸左七百蚊
Btw支持

你知唔知咩叫補飛呀柒頭，抵你豬錢啦

因為我就係咁黑 大部份係啲時間miss左 一係跟到個啲就豬
次次樓主出啲盤我都係過左一陣開左波先睇到 好撚傷心

岩岩個場泰斯達我特登set鬧鐘跟post 比我跟到 點撚知黑到咁

真 和波都全格仲買和波 戒賭啦

咁黑仔真係收手抖抖先

支持出反手 等班細路輸到仆街冚家剷

無所謂啦 最緊要你開心 係望個陣6倍幾唔吸引姐 無望一陣就11 有撚計咩？ 10倍個陣我望 都補左200啦

呢啲已經係弱智

我冇另外自己買 係得閒跟到post就跟 只係跟到就咁黑 有時可能係我害左你地

正評撐樓主

呢d應該係自己黑
跟都跟中場X既
講真 上幾個PO我都有時跟下1-2場 就剩係個1-2場X
唔通我都要衝出黎屌9樓主咩

和波都收全餐 補左主勝冇得輸

仲係度嘈

回頭是岸

買個教訓

冇怨過樓主啊 只係想佢唔好走 我跟到幾多得幾多 打救下

呢度好多人上下盤都未識分 淨係識gun
之前有個問馬體會即係邊隊
遲早玩到跳樓

贏硬就冇人會窮喇 賭得就有贏有輸 樓主度埋比你岩心水咪跟 唔岩咪過 輸打贏要

都話補左和咁我係覺得會11完

大家等樓主抖抖
賭左成日了

支持樓主有心水就出 唔好急

盲跟遲早死 跟完都諗下自己買左咩啦
半一下盤補主勝真係好基本 咁都唔識多多錢都唔夠你輸

樓主唔叫補飛自己都要補啦 賭波基本野黎

唔補主勝都補下ng啦

block柒啲傻仔 唔好理佢地

你話佢地係狗會請既打手我都信

你係講緊即場補主win定咩

反正我信了

去澳博個網 網上申請就得

其實係咪好大壓力呢大家？我抵輸咪當交下學費，我都係輸400姐，6倍補咗主又咪係執小小，補個和都好似殺咗你老母咁，上次衝動講完sorry又要拎返黎講？放過我啦

唔使狗會嘅
賣料狗嘅本人已經一堆

你仲未明你on9係邊度？買咗下盤 1:1完 你咪中曬囉 補乜撚野和阿 知唔知咩叫補阿

樓主睇到可以打救我既 pm留個tg比我 就算點我都唔會怨你

我聽人講要cash out係咪去澳博果度

我知，咁我自己貪心姐

你咁叫加注 唔係叫補飛

明白 加注 sorry

唉你都係戒賭啦

講真 真係唔洗識賭波 識少少數學都知發生緊咩事啦

戒左賭見上左熱門入黎八下
見到個咁好笑嘅情況都有
半一下盤領先仲話補個和都唔補高水主勝

不如手足同我一齊戒賭啦

戒啦 呢到真係cls

撩事者出沒注意

個時主win成15倍都有 都唔識補

補唔補飛, 個個人稔法唔同 ...
我又真係唔太認同補係一個賭波基本 ... 唔通場場都補咩?
你贏到, 我恭喜你 ...

番波po 好過

對沖係咩都唔知

同你一樣 無賭見熱門 入黎望吓

補其實係開乜都贏

清
你邏輯有啲問題
我唔出聲
我睇其他巴打出聲笑你

補返注本金除15已經平左手

你地再嘈 係咪想逼走樓主

救命 呢到好恐怖

真係笑到出汗
單場賭又唔係過關
有機會比你穩賺錢都唔做
自己血汗錢黎咖喎

我都留名先 打字好攰

樓主要傾黎波po啦不如

咁惡做乜姐 ，我係睇唔明寫咩，唔知佢講緊即場補主勝定開波前買主勝，你同屌樓主啲戇鳩有咩分別啫，小小嘢就起晒鋼

呢到好恐怖

我係睇唔明佢寫啲咩姐

之前有人問乜野係波po

Block撚柒你

其實唔補唔係問題 但見到有個巴打話補飛 但補和波 屌 笑撚到 唔補都算 補和咩玩法

開波前買主勝叫補飛？

屌你用下自己個腦啦
英撚開波前半一上盤 主勝最多1.6幾你買下盤 對沖果1.6幾把撚咩

同我一齊戒賭脫離苦海啦

呢句先係恥笑到盡頭

個人意見遮 .... 唔洗死卦 ......

真係弱智黎 已經唔係賭唔賭 係一般數學能力都無

已經係唔識字既程度

我撩事？定邊個

屌你老味呢到好多笑話睇

不了，跟實樓主等發達了

Btw咁惡做乜姐，問吓又發晒癲

開波前買主叫補咁你都講得出
仲要 笑人
你真係好撚柒
柒在唔知自己柒喺邊
仲要大大聲自暴其短
咁嘅奇柒人士真係第一次見

勸緊你回頭是岸呀
有朝一日樓主連炒你自己又唔識用腦
下一個輸身家跳樓咋你

廢事又多一單新聞呀明唔明
唔係惡鳩你

第一次入黎 樓豬咁高命中 結果成個po小學雞 偷啊媽錢去賭波 字都未識多隻 樓豬好慘

真，番波po屌波仲好

你嘅所謂補飛同對沖有咩分別啫，開波前買同開波後買都係對沖姐，我就只不過想問下到底佢係講緊前定後，問幾句又起晒鋼咁咁樣屌人，你哋同屌樓主嗰班人其實根本就冇分別，低質到

補飛賠率同你開波前買一樣？

真心支持樓主 學生post 1追到而家 由冇馬會acc波都睇錯買錯 到而家執到幾百蚊 賄波一定有輸有蠃 希望樓主留低比大家繼續學野

你都係戒賭啦

又中 爽

要嘈架既過主啦

要去搞張提款卡
好似澳門工商銀行有得過戶

算啦 佢真係弱智架

開波前買同開波後買都係對沖姐

你真係
大家真係由佢算
佢真係弱智
諗諗下唔撚教佢好過
睇你on99咁賭仲開心
全世界屌都屌唔醒佢
蠢唔係問題
蠢又覺得自己醒嗰下囉命

1.6主win 1.7x下盤 好想知點對沖

補飛既意思係你本身買左a，你想補飛買b等自己穩贏
咁你一開始已經買左英撚贏，但佢原本落後緊，咁你一開始買左個注英撚又點叫補飛呢？你都無補到

發覺好多新人開始賭波 贏個一百幾十就貼哂飛咁

馬交啲波飛咁大張 成張支票咁

唔小心恰着咗無補到 樓主加油 唔好理戇鳩仔

有張贏100貼上黎

你朋友係咪就係樓上個個智障

真係好多細路仔

追故模式算

無跟樓主買 但見到成班唔識賭波既人衝入黎講果啲野覺得好好笑

你講出黎做咩 由佢開波前對沖 中完少左錢仲好

贊成

勁撚到溝貨，d錢比佢賺哂

追故mode on!!!! 啲人好撚煩

趁低吸納

日日馬會都有綠字 想入會了

好 唔該巴打

仲要個參考編號細到咩咁
喺到問咩叫波po上下盤

其實屌人果班巴打，雖然未必出於好心，但講嘅野有point。咪當學下基本concept囉

btw，樓主講過話唔想睇到我地嘈

咁多眼紅做乜春

第一日賭球咩唔係嬴就輸架啦

有好運心水咪跟 眼紅人做乜者

場場嬴馬會執笠啦

成班以為自己好撚勁扮晒專家咁，擺晒老屎忽姿態喺度又屌人又笑鳩人，結果咪又係要喺度追Post跟樓主搵食,我又第一個post睇到而家，話屌樓主果班人垃圾，你地依班柒頭老屎忽咪一撚樣咁低質 ，真係以為我唔知咩叫補飛咩，隨便問一句就見到晒你班垃圾狗出嚟吠，成日都有人鬧交其中一個原因都係因為你哋班老屎忽咋

利申：支持樓主繼續出水 ，但唔該班老屎忽收收皮

細路仔返屋企睇公仔書啦賭咩波
到你讚多d錢先啦
分分鐘有人用零用錢賭波

補飛補和做乜鳩 和波都開全格下盤 緊係補主win 用你十分一 買下盤ge錢 去補飛 開下盤咪贏少d 萬一反cup 都打番和

d人係咪弱撚智 上個post樓主已經話求穩贏 補飛是常識。。。

用左少少時間查左開波前賠率
下盤1.89 我假設你買2000蚊
和波 克仔贏波 你都係贏1780
咁你見佢領先的話你手上有1780可預期動用嘅金額去保障自己

無睇但聽聞有15倍比你補
你補280 買個心安 主反cup唔到你都贏1500
但反杯左除非3-1 唔係嘅話你都係賺到笑

點解唔自己用下腦去贏錢
而係輸左係到怨天怨地怨樓主怨燈閪

講完 潛返水 比人捉到我上水實比人屌
祝大家做個明智嘅賭仔

g持

撚有15陪咩
你有無可能計到英撚追和之前個刻買呀？
講就叻 傻鳩

Well said

反cup有六倍幾已經叫投資啦⋯⋯有睇住主有機推1/3 1/2落去真係好正常

搵我？

斟酌響15倍呢個位已經知你on9..... 人地教緊你個concept 你屌人無15 倍

10倍都夠贏啦傻9

最撚搞笑 有人補和

都唔明你屌d乜
字都唔識多隻就讀好d書先啦 好心

正常人講既野 btw不如大家唔好再嘈 等樓主出水好過

驚人唔明
特登打多句 和波/克仔贏波
廢事啲人唔知咩叫半一下盤

我自己唔玩單場玩開過關 贏過好多心雄 推晒之後 依家仲要還緊錢比人

希望啲新賭仔精精明明 一係同我一齊戒賭 一係自己學精啲 898

啲傻仔夠鐘訓縮走哂啦
咪撚理班on9啦 阻撚住哂on99咁
補飛都唔識抵佢地輸

有條傻鳩jer你 無15 倍 好撚好笑
袋錢落佢袋仲要俾佢屌

樓主方便加個tg 嗎？

id:vvd_4

第一場就輸咗，唔推啦

Btw死支那狗

然少當豬

樓主勝率高過莫雷拉

咁依個倍率同注碼自己要計數姐

我真係潛 唔覆了 唔好quote 睇完笑話了

唔好嘈啦

樓主見到覆

屌
你地真係好撚煩
輸未輸囉
比我係樓豬都唔撚想繼續post

@樓主

457樓

淨係買唔切豬果兩鋪
好彩

有心機可憐下我就@我 等你
tg:dwd881

買左小小 北愛爾蘭 和同角大

認真想教精你地唔好盲跟就話人老屎忽

我地冇人話樓主廢 只係想你地班淨係識跟水既人諗下點操作

咁多手足都講左個concept係咩 唔係盲屌同淨恥笑
柒完比人笑完咪虛心講聲受教囉 係要死頂做咩鳩姐

近排見好多人儲錢賭錢先出聲 咪比勝利沖昏頭腦ok?

補和

開波前補主w

全部收皮得唔得 我淨係想安安靜靜睇樓主出post 你地講啲野跟本係到一文不值

樓主唔出啦

唔出都係一件好事
費事啲人喺度嘈生晒

樓主唔出我出
「即場」奧地利 Next Goal @ 2.65

彪爺

跟唔切

彪爺好波

哇

仆街
唔夠3分鐘即輸

彪仔 想點

屌, 大家俾個面樓主就咪再嘈落去啦, 屌下波咪算

彪爺 求即場心水

主隊即卡追和

你出奧地利客勝好撚過啦

咁睇小彪哥

G持樓主
咪理班輸打贏要既小學雞

平注實有贏啦 一兩次就屌哂鬼

希望樓主聽日可以返黎

個po話一萬上左五萬喎

唔計之前 由星期六晚到星期日
細細地起碼贏左一萬
咁你話呢

棺材留返比你 戇鳩

咪撚推啦

大蛇黎講佢個命中率都算好高
咁都有人JER

哦

樓主幾時返黎帶領我地對抗馬會

lm

平注 你睇下樓主都唔係平注啦 中間補飛都唔知補幾多啦

賣料狗怕op 斷佢地米路

樓主 咪撚理班小學雞啦

come back la樓豬

唔jer 佢地點搵食 搵食姐 犯法阿

係咪暫時連登最高勝率

我見其他人有7成已經好勁

大家點睇

如果有9.5就正

不過巴打你最少買100啦 無肉食

30注先炒5-6注 仲要炒即場波多 啲盤接近95%up咁制

岩 9.5就正 比巴打們睇下姐

我一跟就收左皮-
究竟要幾黑先做到

連埋隔離post前日大勝
尋日一跟就兩邊都炒

黑氣石

長跟肯定贏幾千up

我跟樓主 每日贏一萬

平注1000都贏幾千

講高命中一定係書包同雲加
用生命影響世界

人地好心出比你地 輸一兩場係到屌屌屌
如果係全中佢仲會出俾你地d地底泥？
望一朝發達 發夢啦

有無今晚心水？

問你老母，樓主想出就出，問問問，遲早問到樓主唔鳩出

樓主已經唔會再番黎

好事，屌你老母成班伸手黨都算，輸撚左仲要屌，垃圾賭仔無撚品

留名睇on9仔

班on9仔白痴之嘛
人地幾百萬身家攞幾皮野去賭玩下者
班on9仔得果幾皮野就放晒落去賭
抵撚死

玩左咁耐都係幾百幾百閒錢咁玩
冇壓力

玩200夠啦
少少地
唔洗下下幾千幾千咁玩架 見貼飛都幾千幾千

真係要量力而為 唔好奮身 平注跟樓主玩都贏多左

今晚荷蘭首名

今晚德國對荷蘭 荷蘭買唔買得過

今日見工份工請咗但我都開心唔到
因為樓主冇返黎

凌晨3點幾先有波
樓主邊有咁早上水
大家等下啦

點解仲會覺得佢會返黎

唔識賭波，靜靜雞跟樓主買執咗唔少，真係多謝樓主，討伐馬會

其實樓上唔使咁燥既，有時一個on9仔留言，成5、6句屌返埋去
雖然多謝各位一路屌一路教賭波，但真係唔使咁
比著我係樓主見到都燥同冇心機

啲傻閪博撚衰哂

等刺叔黎
中國u21+1.25

德狗角球保證

不能同意更多

都唔知屌乜9，你買左就預左可能會輸啦，以為一定會贏咩，樓主又唔係d咩幕後大佬點會100%中
同埋買得波就要記得一句話，波係圓既，冇絕對既一面

勝率咁高都屌

討伐狗會黎講樓主唔係神級都大師級
唔明有咩好屌
人地講明平注勿allin
炒一次就要劏要殺咁
呢個心態點殺狗會呀
賭波最緊要紀律 心態 命中率 (仲有運）
學下樓主啲好野咪係到亂咁jer 啦

邊度有得買

待卡sir今晚心水

佢唔會再番黎 去波po睇啦

有Link？

弱智既留返係到啦

我有屌嗰班On9中學雞 我想跟卡Sir搵食

開左爐啦
重同你班友玩啊

今晚同kai蛇屠狗會

爽啊 跟卡蛇水日日汁幾k
你班豬兜自己慢慢度啦

卡sir 卡sir 卡sir

大聲d !

波邊有百分百準架，有既話自己收埋賭變首富啦。
樓主post出來，鐘意跟就跟，輸左唔好賴，贏果時又唔見你比錢樓主，果幾隻傻閪on9無極限

So sad, I quit

kai卡哥可唔可以跟你搵食

dont leave la floor pig

卡sir 可跟你搵食？

卡哥 唔好理班小學雞

挽留 冇左你出水唔識賭了

Kai sir唔好走

樓主唔好走！永遠支持樓主！

樓主返黎啦

新手唔好賭啦 會後悔

Kai sir

求打救

新手唔係問題
係啲人伸手黨之餘 唔識感恩 唔識飲水思源
好似啲小朋友對住老豆老母咁
要老豆老母無限量付出 一有小小嘢做錯 就屌哂鬼問返老豆老母點解要生佢出黎

挽留 !

（5）呢知post好似未出心水

無心傷他說話 收不了

真

新手交學費囉
上下盤都未識分

樓主愛德國熱狗

收到

要用盤？

跟

係咪用盤裝住黎食

全都怪你 該沉默時沉默

同路，不過買左2:0/2:1

刺叔第二場 阿曼1.75大

我也愛

等轉平半盤再買好啲？

後悔無 jump 哂

就係落左去濕左個頭😭😭😭

吹番乾

直覺話比我聽會2:1

多得你呢D伸手黨

幫你屌撚柒佢地

走啦，我唔想搞大佢

乾不回了 而家希望小小咁追翻

1. 黑山 讓球+1/+1.5 @2 $7000✅
2.奧沙辛拿 -0.5/-1 @1.94 $6000✅
3.帕拉尼恩斯 讓球0 @1.92 $4610✅
4.馬亞達洪達 讓球+0.5/+1 @1.84✅
5.泰斯達 第一球入球@1.9（要穩買主+1）❌
6.英格蘭 角球9.5大 @1.85✅
7. 克羅地亞 讓球+0.5/+1 @1.88❌
8.德國 讓球 -0.5/-1 @2.18

已跟
不過諗緊買唔買埋角大

始終唔捨得呢個post

靠你了 200蚊最後一滴血

g chi

求link

點都跟

冇開過

我愛樓主

花生好好味

支持！

德國盤

有條友好得閒逐個負評

你又想跟？

想問下德國係上盤定下盤

諗住今場all in 晒d學費

All得幾多次 量力而為呀朋友

賭錢勿all in

勸你都係留番d錢讀書好d. 睇到你d留言就燥

上下盤都未識+要all in

快d all in 好想睇人quit u

係胎盤呀
縮返入你老母個西啦

上下盤都唔識分 講真 趁未深收手啦 仲要拎學費賭
真係屌你都哂鳩氣 你話我真心膠都係咁講

又all in
係咪中學雞攞補習錢買咋

唔好on9 all in係傻尻先會做

煩

樓主一世平安

d小學雞唔好理佢 上下盤都唔識學人賭波

你信鬼佢all in 咩

依個post最大功用係ban人
睇水買波其次

個氛圍好差 唔好俾d中學生搞到咁頹 一齊g chi卡Sir

開始覺得有啲係假膠

今朝甘美奧收左錢 又有錢跟

決定買下盤

刺叔又中
第三場係格魯吉亞讓0.75

似假膠多

卡sir 丹麥個場點睇

有上進心 鬥心 fans夠多個隊咪上盤
學費太少了 呢度個個都借錢賭

繼續支持

識買了

讓球上 受讓下

關於咩先

信樓主

人地咁高勝率

我認真度放哂出黎都唔會同賣料狗合作
你搵錯人
加上我而家已經賣緊料
賣緊免費料比大家

樓主好野！

Kai 卡 好ball

如果唔係賣料就當我怪錯你

Kai卡哥

球探 大量Data 上去搵

合作！ 可能想同你膠流

未gel係咪唔貼得真飛

Kai卡巴
受小弟一拜

ok 怪錯你
你地用數據分析啦
我睇盤唔洗搞呢味

但我都唔介意交流

卡sir好撚型 我可以比你屌

Respect

卡巴高蛇同下盤巴同你都對左 跟左你

波po 彪哥話荷蘭

今場真係唔玩穩陣

卡巴高蛇係邊睇

同路 即跟

當秋蛇死？

就好似 耶穌 佛祖 阿拉
睇你信邊範

下盤巴命中率同卡蛇差唔多

有型

中左係唔係派我

高勝率大蛇大戰 下盤狗vs kai卡

等緊一陣兩邊大戰

Lm 兩邊都睇開

卡sir ! 啪啪啪 !卡sir ! 啪啪啪 !

卡sir

對盤好睇

卡sir好型
去左旅行幾日無跟到
希望依家跟返幾場
執少少

今晚精彩
下盤sir 大戰Kai sir
好緊張

咁會唔會好過份？
Kai 蛇點睇？

德國巨輪

唔好阻住大家睇野啦
卡蛇出乜咪跟住買乜

馬左先問，過唔過份

德國2:1

睇好徳國可以贏到全格
冇理由可以比叻哥可以輸半咁著數

gun

Goal!!!

1:0

清 太假
買德國 使乜上下盤
只有講上盤 啲人先會問德國定荷蘭

你就講就入

Cashed

入左啦

提下你地記得補飛 唔好到時輸左嘈嘈嘈

岩岩開波咋喎 咁快補

9倍幾，要補就高水補

巴打祝你食全格

補和客

2-0!!!

2:0

靚死角

而家補和啦

先多謝樓主

補飛時間

補飛呢個話題到而家仲講緊

最好就2-0完場

和 有10倍
值得補啦

9.5角大 入唔入好

專注啲

下午4點幾 入左10.5 同11.5大

3C, 補左未

4了

多手買左11.5

5C

Same road

買左13.5

Din

細？

入唔入角好...

大

追捷克果場仲好

11.5升到2.88

Ng?

2.95了 又買多次先

果面兩邊都狂攻

穩唔穩 洗唔洗補和

荷蘭叻 0射門

贏輸自己責任

cash out左 賺少幾廿蚊算

C去哂邊

荷lead mo c la

想訓了

Duck * lead mo c !

訓醒 馬會cashed

1.005

岩

買左1m 收息

封埋

全部協議細波？

訓醒左

8C

80mins 先醒

9C

GOALLLL

中晒

頂住2:1啊

10C

下？

2:2

豬哂

10倍果時我叫哂人補

補飛賺得仲多

補飛都夠贏

都有贏 謝樓主

1. 黑山 讓球+1/+1.5 @2 $7000✅
2.奧沙辛拿 -0.5/-1 @1.94 $6000✅
3.帕拉尼恩斯 讓球0 @1.92 $4610✅
4.馬亞達洪達 讓球+0.5/+1 @1.84✅
5.泰斯達 第一球入球@1.9（要穩買主+1）❌
6.英格蘭 角球9.5大 @1.85✅
7. 克羅地亞 讓球+0.5/+1 @1.88❌
8.德國 讓球 -0.5/-1 @2.18❌

0600?

輸左都多謝？

又係一課補飛的重要性

冇輸冇嬴, 好彩補左300 打和

呢句真
今場有補會倒贏

好彩有補飛，執咦80，起碼唔駛輸，補飛真係好重要

贏錢咪得 睇下贏多少姐

真係假到

唔出啦
最近兩場幾黑
80分鐘輸兩球

等聯賽先

呢兩場都係輸假波
樓主 等您聯賽

輸就假波 咩道理

贏兩球果陣將贏既錢一半和一半客就然左了

人地大把錢, 過海嬴返黎, 波買完唔睇果種

又係冇補 又豬

等樓主聯賽 多謝樓主

收手

慘 醒唔到即場補飛

痴撚線呢啲19波真係可以話造就造 5分鐘兩球 幫啲真波撚諗埋藉口 一定係德國尾段集中唔到，又或者荷蘭班撚樣尾段集體啪哂春藥

多謝樓主 戒賭po

樓主我想戒賭 你繼續出啦

跟你對家

我block撚左個傻仔
尋晚輸左波 係咪又講嘢酸樓主？

想知咪自己開黎睇
Block左人好威威

分身 block撚多個先

一定係啦

Block撚左人又問人地條友講乜
咁就咪撚block啦死on9仔
Cap張圖出黎好似好威咁

又唔係你 你嬲咩啫
係啦係啦 你贏你有主見 我好on9好柒 收嗲

爭啲個讓和收錢
狗閪荷蘭

笑撚死, 條柒頭仲緊張過話自己

係囉 啲人咁都有

岩聽 國際賽好撚怕

得9c 訓醒冇錢收

想知擒晚買一雞野果位巴打有冇補飛

無 訓左

一雞姐

豪氣

如果係一直有跟開樓主買，到而家其實都仲贏緊錢，有乜好diu呢
同埋樓主又冇話必中，有輸打贏要既心態既人根本唔適合賭博

樓主其實幾準下，得閒一齊吹下波經啦

等聯賽啦

等你

收檔啦

等樓主

你都收檔啦

傻鳩護主犬見人就咬， 笑4

輸到傻咗

主不敗

依家聯賽不敗

只係識jer住人
你有本事就你比料出黎比人睇下你有幾勁
唔好得把口

刺叔又黎
第四場 澳洲2.5大波

買左2:1 2:2 波膽 拍到手掌都爛

2:2波膽幾多倍

訓左無補到飛
不過繼續支持樓主

樓主應該忍唔到手今晚又會出

刺叔 中4場 恭喜自己

默默跟

刺叔再黎！！！ 日本？

你剩係呢到出？

我「小注」左 4細波

原來有人留意刺叔

跟左日本細波

岩岩開始跟 中左半大

邊場

望佢唔好走盤

咁快一粒

信念係羊！

我買左3.5/4 s

澳洲 貪心買左半大

唉 跟個咩刺叔嘛

都未完場

仆街3粒了 頂到尾啦

4:0

.....

40 走盤

刺叔！ 歐國聯點睇

點解 唔撚派 走數？

幫你報定警

你地派左？

派左啦，你未咩

派ed

會唔會係有大注落咗， 所以等耐咗

我都派左 ching搞咩黎個account

依家先派狗會真

係啦 狗會呃你一百蚊呀
都on撚9小小野上黎問

呢個唔係討論區咩 問下都唔得？

無腦先問得出

係討論區呀 唔係公共投訴科呀
等多陣無先自己打去馬會啦
post上嚟把托咩
屌個post快撚啲1001算鳩數啦DLKH

第一日賭波？

小朋友賭左唔夠一個月波，怕狗會食佢一舊水

屌 個post上完熱門 即卡成堆中學雞開始賭錢

屌你老母 笑撚到我

畢左業年幾 賭齡都有幾年 係未試過馬會禁奈都未派問下
估唔到依家啲人jer住哂 廢事騎劫樓主 如果可以俾大家當笑料笑下 幾好 係禁多

刺叔！ 刺叔呢？

賭左幾年都咁戇鳩 點解唔收手

2場u21半大 掂唔掂

因為仲贏緊馬會二萬囉

勁

戰績又唔曳喎

賭左幾年有咩可能唔知

平時韓假派彩等成個夜晚都試過

可能人地淨係買開入球單雙 咪jer啦 一jer 又要曬身家架啦

我今年世盃開始賭賭左2個月都知啦 你話笑死唔笑死

刺叔呢

樓主呢
琴日買左德國輸左成千銀
靠你開飯

刺叔又黎
突尼西亞平日盤

刺叔俾d狗會有ge波 ok?

波蘭 黑山 ok?

自己開post識唔識

刺叔係澳博人
等哩場完先算

屌你老母點撚樣買

波蘭u21,信者得錢

0:2

準！

Ez

Gel gel頭先

Gelgel仔gelgel頭先

Gel了，葡萄牙要入五球先輸盤

1. 黑山 讓球+1/+1.5 @2 $7000✅
2.奧沙辛拿 -0.5/-1 @1.94 $6000✅
3.帕拉尼恩斯 讓球0 @1.92 $4610✅
4.馬亞達洪達 讓球+0.5/+1 @1.84✅
5.泰斯達 第一球入球@1.9（要穩買主+1）❌
6.英格蘭 角球9.5大 @1.85✅
7. 克羅地亞 讓球+0.5/+1 @1.88❌
8.德國 讓球 -0.5/-1 @2.18❌
7. 希臘u21 讓球 0/+0.5 @2 $6000

奧地利u21 半和，信者贏錢

Gun!

點補

樓主可唔可以分享下點解買希臘u21

搏下0;2/0:3

呢一場我睇開2.5s，未必有三球咁多

0:3 太好分
買廿蚊搏下 當買六合彩

祝你中，齊齊贏錢

有沒有人會買美國盤

Gel?

先吃一口

細路仔踢波真係冇路捉

點解無人問而家點補飛

補一口主勝 穩

Greece

無睇post 對左

咁post上黎為乜 又想引罵戰

好叻呀你 中埋3:0波膽

無心引罵戰 咁岩講下
大家嬴輸都唔係巴打既錢
最緊要有人嬴到狗會錢

唔係派就收嗲啦

輸到跳樓

你想要錢

派me

葡萄牙，信者得錢

呢場真係驚驚地

Gelgel仔好準

再加多個黑山超重心

派我未？

擺低戶口

派幾多

4:00鳥拉圭+0.5/+1 應該輸半博全

真係輸半

好彩我買+0.5/+1@1.65 不過都係輸半

補左和主唔駛輸倒贏

Gun

樓主上個po又係9中5 今個po 又係

你仲要追返上場輸成皮

正如我都估唔到有人咁撚on9話狗會走數 唔派錢
仲覺得自己岩

買阿根廷 角大

早幾日踢完 半4全5

樓主明燈

睇黎聯賽就跟樓主，國際賽就係明燈
聯賽必跟樓主
但樓主要唔要考慮戒國際賽

咁國際賽不嬲難買既

抖下先

賺就唔停，蝕要停

正路呀

樓主等聯賽啦

等你復出打救

696讓球-0.5/-1 救得一個得一個

殊

差少少要針

今朝走地角細針晒

最尾先爆角 執身彩

無運 等kai sir出水

唔亂賭 等聯賽

國際賽玩死人

剩翻50蚊 等你聯賽

😞

咁6點玩唔玩？

都係跟樓主先敢大注少少 自己唔識玩

大家有無諗過和波 踢加時 696 晉？

1001

加油

柒唔柒d呀 輸曬就貼事後

鹿島鹿角 讓半一
補少注組 半全場 客-和

仲要cut哂d編號
中間唔知中幾多

正常出水，唔中都冇問題
問題係連輸幾場，又貼d事後話好彩追返
柒唔柒呀
知唔知醜呀

輸咪輸囉, 又要貼事後

原來樓主咁尻屎

其他地方貼事後有冇屌我就唔知 但連登真係好多憎人富貴厭人貧既人 人地貼上黎關你撚事咩 又唔係係隔離post貼 樓主係自己開既post 貼都屌 人地帶你地贏錢個時個個死狗禁 輸就打完齋唔要和尚 連登波台啲人真係講多都哂米

你以為呢度香討呀?

我淨識連登 香乜撚野討啊

樓主 降降碼啦 你越玩越大遲早又針

去親邊個post都有人嘈交

信樓主拎左學費去賭輸哂
點知佢中個d就唔po唔講出黎

抵撚死

有無人得救？

中半格

🇹🇭🇹🇭🇹🇭🇹🇭🇹🇭🇹🇭🇹🇭🇹🇭🇹🇭🇹🇭

快啲1001算

1000